Documento gerado sob autenticação Nº GAV.864.539.7I0, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             264                  de  09/01/2019
A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL EM
EXERCÍCIO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº. 8117, de 10 de outubro de
2016, e conforme a Solicitação de Férias n°43097,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO
SUPERIOR,  do Quadro de Pessoal  desta  Universidade,  RITA DE CÁSSIA DOS SANTOS SILVEIRA (Siape:
1267026 ),  para substituir   SIMONE MAGAGNIN WAJNER (Siape: 1325683 ), Coordenador da Comissão de
Pesquisa da Faculdade de Medicina,  em seu afastamento por motivo de férias, no período de 11/01/2019 a
30/01/2019.
VÂNIA CRISTINA SANTOS PEREIRA
Pró-Reitora
